{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667352?place[place_type]=GID&place[gid]=1667352&place[latitude]=37.8545503533&place[longitude]=127.5121471&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에벤에셀펜션"
    },
    "text": "こんにちは。カピョンのエベンエセル一軒家ペンションです。 当ペンションでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。 また、予約状況はリアルタイムで更新されない場合があり、重複予約が発生する場合があり、決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室できないことがあり、当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。 また、客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全のために魚や肉を焼く直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。 ペットは同伴できず、施設としてはフットサル場、卓球場、バスケットボール場、バーベキュー場、プールなどがあります。 また、チョウンマートと農水産物マートが周辺に位置し、加平川で栗釣り、カワニナ釣りなどの体験も可能です。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 客室はいろいろなオプションがあり、基準人数や最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カピョンのエベンエセル一軒家ペンションでは、誰が宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はどのように更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されない場合があり、重複予約が発生する場合があります。ただし、決済された予約には優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。また、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合には入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室することができません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "調理にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "安全のために魚や肉を焼く直火方式の調理は許可されません。また、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "施設としてはフットサル場、卓球場、バスケットボール場、バーベキュー場、プールなどがあります。また、チョウンマートと農水産物マートも周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺で何か楽しめる体験はありますか？",
            "answer": "加平川で栗釣りやカワニナ釣りなどの体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "客室にはいろいろなオプションがあり、基準人数や最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 522
    }
}